# Bibliografia
# Lenguajes y Paradigmas de Programación
## Práctica nº 6
## Grupo 31
## Orlandy Ariel Sánchez Acosta y Manuel Alejandro Bacallado López.

## Installation

Add this line to your application's Gemfile:

```ruby
gem 'bibliografia'
```

And then execute:

    $ bundle

Or install it yourself as:

    $ gem install bibliografia



